	 	 	
Teste de Front-end Petiko.

Este teste é apresentado aos candidatos às vagas de desenvolvimento Web Front-end para avaliar suas habilidades técnicas.

Sobre o desafio.
Imagine que você foi contratado para desenvolver um site para uma empresa que vende Pallets (estrado de madeira, metal ou plástico que é utilizado para movimentação de cargas).


Seu objetivo é criar uma simples aplicação que contenha quatro páginas sendo elas:


	
* Uma landpage que exibe informações relevantes sobre esta empresa	
	
* Uma página que exibe um formulário com os campos abaixo.	
- CPF.
- Telefone.
- Email.
- Uma campo para upload de imagem.
- Uma src que mostra um preview da imagem.	
- Um botão para enviar os dados.	
- O botão que envia os dados deve executar um POST utilizando AJAX.	

*Uma página que exibe os dados do formulário acima (dados fictícios, podem ser feitos hard-code).	

Uma página de “About us” na qual são apresentados dados e/ou 	imagens sobre esta empresa.


Pré-requisitos:
	
-Todos os componentes apresentados devem ter a aparência responsiva.
-É 	obrigatório utilização do framework Bootstrap.	
-As páginas devem ser navegáveis entre si.


O que esperamos:
-Padrões de Projeto, UX, e boas práticas de programação;
-Criar 	uma breve descrição sobre as soluções utilizadas.

** Use sua criatividade para criar as páginas, será levado muito em conta a beleza e a fluidez de sua aplicação,
fique a vontade para inserir elementos que agreguem valor a suas páginas... **


